倒後鏡式泊車顯示器

有無爸打用緊可以介紹下？
有問到一間700包裝 但唔知佢用咩款

淘寶啱唔啱

用緊128果隻

【5寸4.3寸折叠倒车影像显示器车载显示屏右侧盲区摄像头7寸小电视】 嚸↑↓擊鏈バ接，再选择瀏覽●噐○咑閞ヽ；或復ず■淛这句话¢D9DD1XDdUTb¢后打开👉綯℡寳👈

爸打買番黎自己裝？

係呀 無損安裝果隻 好容易

你咩車先

等睇二三樓比連登仔屌

Jazz ge